覺唔覺係香港買車嘅人真係傻仔嚟？

踩ofo已足夠

買黎送餐

做乜都得

騎開風火輪

點嘅樣？

oto點踩

用腳

三十歲都重要依賴交通工具

ofo

ofo踩馬路

我平時都係讓晒啲車行晒先踩

ofo 唔係交通工具

廢𨶙到
唔洗抄牌唔洗扣分驚閪咩😂

幾時改裝你架ofo

我踩都唔會快過車緊係讓啲車行先唔好阻人

遲啲2jz swap

新買

傻仔

好型

少D技術都唔得

韋陀天

有冇試過騎係彌敦道

可以過海唔洗俾隧道費喎
邊到有得買風火輪？